「POPO TG賀聖誕」登上多間外媒國際頭版 果然全亞洲最優秀

噚晚平安夜，有市民發起「和你Shop」行動，各區多個商場都有大批市民聚集，部分商場爆發警民衝突。其後示威蔓延至街頭，警方一度施放催淚彈驅散人群，多名市民受傷及被捕。

結果今日，外國多間媒體都將「香港平安夜」事件登上國際頭版，報導內容指防暴警察衝入商場用警棍追打示威者，亦用鎗指向人群。報導亦強調當時街上有好多父母同小朋友睇緊燈飾，而警方依然繼續不斷施放催淚彈。

睇返歷史，喺第一次世界大戰期間，德國同英、法軍隊曾經於平安夜同聖誕節達成一個非官方嘅短暫休戰協議（當時休戰協議書被各國官方拒絕，但士兵自己選擇休戰）。而鍾意講「國際標準」、自稱全亞洲最優秀嘅香港POPO，噚晚就選擇用TG為香港市民帶嚟白色聖誕。瘋狂得咁合乎國際標準，難怪上晒國際頭版。

原圖來源：BBC, New York Times, France24, The Guardian, The Telegraph

亞洲第一

歷史睇返戰爭成點都會係聖誕期間休戰
得班狗先至咁癲平安夜都要搞搞震
俾無腦又容易失控既狗揸槍就係咁既下場

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

亞洲第一垃圾

唔係全亞洲，係衝出全球，

Pish

魔警: 咁又點 我照出糧